{
  "Alert": "警报",
  "Anomaly detected during an inspection": "检查过程中发现异常",
  "Average check time": "平均检查时间",
  "Cannot create %s working directory": "无法创建工作目录",
  "Cannot create META file. No synchronization": "无法创建 META 文件。无同步",
  "Cannot delete file \"%s\"": "无法删除文件“%s”",
  "Cannot determine MAC addresses of Fritz!Box": "无法确定 Fritz!Box 的 MAC 地址",
  "Cannot find any temporary directory. Please specify manually in the configuration. For best performance it should be a RAM disk": "找不到任何临时目录。请在配置中手动指定。为了获得最佳性能，应该使用 RAM 磁盘",
  "Cannot generate keys.": "无法生成密钥。",
  "Cannot get MAC addresses": "无法获取 MAC 地址",
  "Cannot get MAC addresses for the following IPs": "无法获取以下 IP 的 MAC 地址",
  "Cannot get SID from Fritz!Box": "无法从 Fritz!Box 获取 SID",
  "Cannot login into Fritz!Box. Could be wrong credentials or Fritz!Box is not available": "无法登录 Fritz!Box。可能是凭证错误或 Fritz!Box 不可用。",
  "Cannot read UUID": "无法读取 UUID",
  "Cannot read working directory \"%s\"": "无法读取工作目录“%s”",
  "Cannot read working directory \"%s\" for sync": "无法读取工作目录“%s”进行同步",
  "Cannot register on the kisshome-cloud": "无法在 kisshome-cloud 上注册",
  "Cannot resolve MAC address of \"%s\"": "无法解析“%s”的 MAC 地址",
  "Cannot save meta file \"%s\"": "无法保存元文件“%s”",
  "Cannot send answer": "无法发送答案",
  "Cannot send file \"%s\" to the cloud": "无法将文件“%s”发送到云端",
  "Cannot set triggerWrite": "无法设置triggerWrite",
  "Cannot start recording": "无法开始录音",
  "Cannot synchronize": "无法同步",
  "Captured %s packets (%s)": "捕获了 %s 个数据包（%s）",
  "Config successful": "配置成功",
  "Duration of checks": "检查时长",
  "During an inspection, an anomaly score of %s was detected that could indicate a potential security risk.": "检查期间，检测到异常分数 %s，这可能表明存在潜在的安全风险。",
  "During an inspection, anomaly scores of %s were detected that could indicate a potential security risk.": "检查期间，检测到异常分数 %s，这可能表明存在潜在的安全风险。",
  "During an inspection, we discovered an anomaly that could indicate a potential security risk.": "在检查过程中，我们发现了一个可能表明存在潜在安全风险的异常现象。",
  "During the checks, a maximum anomaly score of %s was detected. Therefore, everything is in order.": "检查过程中检测到的最大异常分数为%s。因此，一切正常。",
  "During the inspection, %s anomalies were detected that could indicate a potential security risk.": "检查期间检测到 %s 个异常，这可能表明存在潜在的安全风险。",
  "During the inspection, an anomaly was detected that could indicate a potential security risk.": "检查过程中发现异常，可能表明存在潜在的安全风险。",
  "Email not registered. No synchronization": "邮箱未注册，无法同步",
  "Error while recording": "录制时出错",
  "File \"%s\" does not exist. Size: %s": "文件“%s”不存在。大小：%s",
  "File sent to server, but check fails (%s). \"%s\" to the cloud": "文件已发送至服务器，但检查失败 (%s)。“%s”已发送至云端",
  "Fritz!Box does not support Filter-Feature": "Fritz!Box 不支持过滤功能",
  "Fritz!Box is not defined": "Fritz!Box 未定义",
  "Fritz!Box supports Filter-Feature": "Fritz!Box 支持过滤功能",
  "Generating keys for the first time.": "首次生成密钥。",
  "IDS message: %s for device %s": "IDS 消息：%s，针对设备 %s",
  "Info": "信息",
  "Managing IDS container": "管理IDS容器",
  "Maximum check time": "最长检查时间",
  "Meta file created": "元文件已创建",
  "Meta file updated": "元文件已更新",
  "Minimum check time": "最短检查时间",
  "No anomalies were detected during the checks. Therefore, everything is in order.": "检查过程中未发现任何异常。因此，一切正常。",
  "No any MAC addresses provided for recording. Please provide some MAC addresses or Ip addresses, that could be resolved to MAC address": "未提供任何用于录制的 MAC 地址。请提供一些可解析为 MAC 地址的 MAC 地址或 IP 地址",
  "No email provided. Please provide an email address in the configuration.": "未提供电子邮件地址。请在配置中提供电子邮件地址。",
  "No files to sync": "没有要同步的文件",
  "Recording is not enabled. Do nothing.": "未启用录制功能。无需执行任何操作。",
  "Recording started!": "录制开始！",
  "Recording stopped.": "录音停止。",
  "Requested termination. No synchronization": "请求终止。无同步",
  "Saved UX events to file \"%s\"": "已将 UX 事件保存至文件“%s”",
  "Saved file \"%s\" with %s": "已将文件“%s”保存为 %s",
  "Sent file \"%s\"(%s) to the cloud": "已将文件“%s”（%s）发送至云端",
  "Server requested to terminate the adapter": "服务器请求终止适配器",
  "Start synchronization...": "开始同步...",
  "Starting IDS communication with URL": "使用 URL 启动 IDS 通信",
  "Starting recording on": "开始录制",
  "Status Report": "状态报告",
  "Stopped all recordings on Fritz!Box": "停止 Fritz!Box 上的所有录音",
  "Successfully registered on the cloud": "云端注册成功",
  "Synchronization still running...": "同步仍在运行...",
  "Syncing files to the cloud": "将文件同步到云端",
  "The keys were restored from \"0_userdata.0.kisshomeResearchKeys\".": "密钥是从“0_userdata.0.kisshomeResearchKeys”恢复的。",
  "The saveThresholdSeconds is set to %s seconds, but it should be at least 600 seconds to avoid too frequent saves.": "saveThresholdSeconds 设置为 %s 秒，但至少应为 120 秒，以避免保存过于频繁。",
  "The saveThresholdSeconds is set to %s seconds, but it should be less than 3600 seconds to avoid too infrequent saves.": "saveThresholdSeconds 设置为 %s 秒，但应小于 3600 秒，以避免保存频率过低。",
  "UUID changed. Please contact us via kisshome@internet-sicherheit.de": "UUID 已更改。请通过 kisshome@internet-sicherheit.de 与我们联系。",
  "Unknown email address": "未知的电子邮件地址",
  "Unusual activities were detected": "检测到异常活动",
  "Use SID": "使用 SID",
  "Using \"%s\" as temporary directory": "使用“％s”作为临时目录",
  "Warning": "警告",
  "You must register this email first on https://kisshome-research.if-is.net/#register.": "您必须先在 https://kisshome-research.if-is.net/#register 上注册此电子邮件。",
  "invalid password": "密码无效",
  "minutes": "分钟",
  "missing email, public key or uuid": "缺少电子邮件、公钥或 UUID",
  "unknown": "未知"
}